一個人食緊炑八 你問我答

真是寂寞

專心食野啦

成日見人地自己一個食
利申 員工

食左幾多野

講！點解要食垃圾！！

覺得新麻浦好食啲